法唔法國話冇女都冇所謂既人都係毒撚然後合理化左件事

不服來辯

試過法國啲鬼妹之後真係返唔到轉頭

PISH

人地都話無所謂，關你撚事咩

死毒撚